富士黑科技成功突破物理限制

APSC機仔大撚過Full frame

做咩成日追擊富士

追擊左罪大幾年啦，要轉口味，但我又講緊事實喎

sony出左幾個錢呀，我叫富士比多幾蚊你

好似4/3有d都大過full frame

所以m43等收皮

O記一早大左

富士問題唔止大仲有貴
M43很多大光圈定焦都千零二千有交易
三千內都有等同大三元級的標準變焦

條J有返 18CM 的連登仔
隻手大通常J都大
太細部尾指唔知放邊
結論樓主J好短 : 拉

富士：GFX100 十分成功

1. 影像部門（包括數位相機、instax、光學儀器）整體來說受到疫情衝擊情況可接受。
（營收下降12.4%）， 但拒絕提供數位相機部分的營收狀況，看來應該是比較慘。

2. GFX 100 超乎預期的成功，銷量比預期多 50% 左右。
目前以月銷台數來說，GFX 100 是賣得最好的 GF 產品，大概和 50r 數量差不多。
50s 的月銷台數大概是 50r 的一半。

3. 富士有意識地跳過所有大廠都在競爭的全幅，認為3000-5000鎂是全幅價格的上限。
這個價格帶將是富士主力拓展中幅系統的目標客群。
尤其是那些手握全幅單反、並且正在思考是否要轉成全幅無反的用戶，
富士希望吸引他們考慮升級中幅。

目前在 GFX 50r 降價到 3500鎂後，
大概 70% 購買 50r 的用戶是從其他廠牌跳來的，反而很少人是從 X 系統升級。
證明這個策略有一定成效。

4. 目前 GF 鏡頭銷售的狀況是，每賣出一台機身大概會跟著賣出超過三顆鏡頭。
這個數字比 X 系統高非常多。

5. 中幅的優勢在於畫質（不只是畫素數）、中幅成像的 3D 感、
動態範圍、高品質鏡頭。

6. X-pro 3 向內翻轉的螢幕在設計時收到的使用者回饋就十分兩極，
愛的人和討厭的人幾乎各佔一半，而且討厭的人還多一些。
但這對小眾產品來說是個好的訊息，表示你有抓到一小群對這個設計買單的人。

我窮